那几个为香港加油的香港留學生，后来被大陆学生堵在公寓打到现在都沒醒。

有冇人可以跟進下dklm

屌你老母

推澳巴絲

推啊

wtf?

呢啲唔洗fc 啦？

推

呢個真係報警，踢班撚樣返支那

交通問題 極緊要

報警拉撚晒佢地啦

外國就報警啦

push

正賤種仲好威威咁周圍唱

支那人狗性盡現

推到有人話報左警

推爆

救人

比大陸人暴打

有冇澳洲留學嘅可以幫到手??

推到暴大班NDS護旗手見到
睇下暴大人幾溫柔克制

舊圖，件事情八月發生

2個鐘前去左門口，冇異樣

Thanks alot

希望佢地而家已經好反冇事
巴打麻煩哂

吓？好返就冇事？
推撚到果班柒頭踢返支那呀

支那人冇一個是無辜的。

Nds

澳洲警察 澳洲移民局

麻包袋

黐撚線依班大陸人同自己讀同一間大學
真正既有書唔讀，走去搞事。平時已經唔撚讀書溫書，又唔識英文，都唔鳩知佢地黎澳洲做乜撚野。
影撚衰曬Asian. 除左中國人之外其他人恨不得佢地返去中國。

fc?

aggravated assault maximum 坐3 年 罰36000
有 Grievous Bodily Harm(可能有生命危險)十年

see you

踢班蝗出澳洲

報警！！

如果再由的啲蝗咁唔理,
我以後會叫蝗洲, 唔叫澳洲

直接去移民局舉報

有無人forward比果面議員同政府

Push

有料就報警啦

而家點？？

仆街仔 以武制暴啊

個人冇事，from澳洲讀書朋友

Help push